諗住下個月去東京大阪拉麵朝聖, 入黎share下你地去喺嗰到食過最正既拉麵

求推介

另外問下喺香港有分店嗰啲拉麵店(eg. 無敵家,麺屋一燈)同日本本店質素分別大唔大?
差唔多既話寧願試下當地獨有既舖頭

諗住下個月去東京大阪拉麵朝聖, 入黎share下你地喺嗰到食過最正既拉麵

麵屋一燈幾好食，不過大排長龍要開門前早去排定隊，個麵好大碗，唔夠食先好再加麵，但個叉燒同個雞就覺得般

日本既無敵家同香港既無敵家好似冇任何關係喎

金龍

竟然冇關係
唔驚俾人告咩?

五ノ神

大家覺得tabelog排名準唔準?

香港人口味同日本人肯定有差異

介紹你用個日本openrice

我都想知東京既正野

BTW, 新橫濱拉麵博物館有冇伏, 同埋D MINI拉麵=正常幾%, 如果要食哂8間要幾多餐 ??

日本橋打機夾公仔嗰條街食過間雞豚拉麵 燒得幾正

麥苗

麥苗真係好正，不過得一種麵量，佢個叉燒飯300羊，一定叫埋
(上次排到差啲趕唔到飛機 老板娘見我單機排俾我skip咗前面三大grp人入先 )

冇伏，不過要排好撚耐
mini 大約 1/3 - 2/5碗，普通食量2碗飽，大盛食量3-4碗(排都排到碌柒)

之前食過味樂同Yuji，味樂個昆布醬油湯好回味 。Yuji個吞拿魚濃湯同魚叉燒真係諗都冇諗過 不過完咗

(味樂話係全日本最難去到嘅拉麵鋪：

"搭飛機再轉乘渡輪8小時。總店的營業時間只有2個半小時。堪稱日本第一難？"

不過Yuji本店喺美國，日本冇分店，都唔知邊個難去啲 )

沾麵 道 個沾汁世界級正，濃而不死鹹，滑而不油膩。 缺點係位置，同佢個汁正到覺得啲配料比唔上

佢仲可以買雪藏1 pack pack咁買走。煮麻煩少少，但係佢個汁同麵個味同喺佢鋪食冇分別咁滯

(我覺得一燈個汁冇道咁正添 )

3年前食過幾好味 係奈良富雄站

大阪有間叫沾麵雀 叉燒入口即融
東京濱機町有間叫thank嘅雞肉拉麵又係正到仆街
諗起又好想去食

東京：池袋 雞穴，六本木 竹虎

上次去好失敗地淨係食左神座一間
但係正既

食過麵屋一燈
而家唔洗排到以前咁 有得拎籌
上次十一點開鋪先去到 排左廿分鐘左右拎籌 佢叫我十二點再返去 跟住去左車站附近商店街行左行
係幾好食但冇個種想像中會好食到嘩一聲嘅感覺 同埋真係食到好飽

咁好唔好分2餐/3餐食哂佢 8/9間

因為反正橫濱好似只得牛鍋係特別野, 而我又食唔起牛鍋